[憤青]乜都睇唔順眼，週街鬧人 ，係咪要睇精神科？

每日返工放工、覺得條街好迫好多人，行行下抖唔到氣
俾人掂到少少就想開波屌鳩條友
返到公司樓上裝修鑽牆、隔離band房日日打鼓開party，已經嘈到分唔清係乜聲，時時刻刻有幻聽
返工仲未計未客屌、俾老細監視，真係好大壓力，好辛苦，我係咪應該要睇下醫生？

連動力、興趣都冇。

我覺得d野好煩，我就黎爆炸

醒啦

屌 我最近都係咁
好易躁底 少少事就想屌鳩人
失眠嗰日會伴隨住幻聽

換個工作環境好似有用啲

請珍惜生命